TUNS學護resign再reapply會唔會唔請？

想問有無人有resign再reapply tuns既經歷？

利申 : 想遲下resign過完冷靜期報下輪tuns入醫院做

有無師兄師姐有建議？

有ref check
不過我覺得除非你搞醫療事故/屌7 wm
否則一定請

因住入返同一個ward

都有諗過既，但係唔試又肯定無轉變，再者，我呢批tuns返既地方連ward都唔係

師姐本身派左去邊

我之前無續約，上次報返有照請

捐血站